[P牌] 和理非正垃圾 係時候組團裝修譚仔

組團去裝修？
不了！

本身租金就唔應該咁貴
係是候要食返地產霸權自食其果

現今舖租咁貴
搵埋都未必夠交租
以前d小店一間間咁被消失

從今開始
罷食藍店！
d藍絲咁L度縮
藍店好快捱唔住

一人一小步
將呢候生態改正返
真正既光復香港🇭🇰

Btw
裝修呢個文化源自於邊度？
細細個睇電視.....
下下出手做呢d既都係.....
強權.....黑社會.....

對於食店
其實罷食已經好大影響
我地希望政府回應我地既訴求
並不是要禁止人發聲！

己所不欲 勿施於人
佢可以選擇藍 正如我地選擇黃
選擇亦係由政見不同底下誕生
何必要出手令到自己好似d黑警破壞社會

當然其他行業(黨鐵)另計

對於暴力
我地要反抗

但要專重言論自由既大原則

自推10連

打咁多字把撚咩，摺埋單機啦

P牌好難搞

乜都屌左先

推

5

6

7

8

9

10

唔識開post

屌你做標題撚呀你已經唔小心帶緊風向